電影分享IG

其實細佬一直好想每一次睇完戲之後都寫啲野出嚟同人分享自己嘅感受，上個月Home Office開始之後的起心肝開咗個IG，希望可以將之前睇過嘅戲都寫低自己嘅感想同評論(主要可能係contextual少少，拍攝技巧嘅分析仲研究緊點樣入手)

希望可以同咁多位巴絲打交流下唔同嘅電影同大家睇法，亦都想改善下自己寫作嘅技巧 應該仲有好多地方需要改善

而我盡可能都會兩三日寫一篇出嚟(原本想一日一post，但發現時間上有啲困難，因為日頭要返工夜晚要讀書)

希望大家多多支持

支持
好難得有人欣賞探討存在主義嘅電影
真心覺得大象同燒失樂園係年度佳作

多謝巴打只係怕自己寫得唔好有咩改善可以同我講

燒失樂園真係好正，其實我覺得好過上流寄生族好多，可能我唔太喜歡好誇張嘅劇情但我覺得燒失樂園係係帶出更加有深度嘅反思，雖然唔可以完全類比

會唔會第一張貼番係咩戲，你貼劇照9成都會拉走 冇留意

原本想用香港電影poster，但諗諗吓決定用我自己覺得個套電影入面令我最印象深刻個幕

加油巴打

多謝巴打

你想人係睇前定睇後去睇你既文字?

可以寫埋出自邊個國家、導演，演員等基本資料

睇後又得
睇前又得
睇完一齊交流吓都得

好的巴打

支持

你唔好咁痴線喇…

可唔可以講多啲港產片？非合拍個啲

可以啊
我諗住會寫港台嘅《獅子山下》，聽日開始2020年嘅一季，上幾季其實都好高質

寫得幾好 有興趣去睇大象

之前ig 有條abc 女成日做電影分享，宜家搵唔返，有冇人仲有follow

Lm

多謝巴打
值得一睇架大象

你做咗我想做嘅野
不過我想專做香港80年代-10年代港產同音樂

巴打加油